巴打們有冇搭車見到d廢老自言自語 好撚嘈

仲要冇人理佢照嘈

成日都口upup喇